各位基督徒會唔會考慮喺唔同地方做崇拜？

如果你哋會喺多人啲嘅地方崇拜，我相信會有更多人決志，我起碼係其中一個
同埋可以邀請更多人決志信主，又可以邀請警察一齊決志

一齊讚美主

一齊決志

有冇GP會搞聚會

今次係一個好好嘅機會比你地將神嘅國度擴展到全香港

真心見到基督徒真係好有心同好有毅力
好天真咁諗，真心希望可以靠福音去令部份係基督徒嘅警察可以收手